想問下波台有冇BRO又要單身過聖誕☃️😭

小妹單身左好多年

不嬲單身過聖誕清明重陽端午復活節

比人搶撚左個名

你

上年租過ptbf
今年單身過算了

Book 場

U

小妹

gary仔陪我過

唉

😂

樓主有女 想串我地

諗住比生意你做